究竟KFC做錯乜？

永遠都係M記之下

慢

貴

污joe

好撚慢

無24小時

唔貴

無特色

慢
專請腦殘人士收銀手殘人士攞雞

好食既新品唔keep住做，keep住做既又越做越頹

agger
次次買桶餐 實少咗一兩件雞

手腳慢

d雞唔好食

沙田中心嗰個間超快手喎

D雞又細隻又咸, 不了.

唔識煲飯

啲包太垃圾

做雞做到佢咁張揚

黃大仙新個間都好快手 可以日日去食雞皇桶貧民餐

癡線，條隊日日都可以排到去門口都叫快
位就坐左6成到

同撚慢 同埋限制太多 例如佢比上脾你 你冇得話要下脾

慢？對比而家M記邊係慢呀
M記最快係收銀員收完錢再拎野俾你食
再慢D就係呢行收錢，隔離再排隊等野食
而家係極速慢，買完飛 等叫no.真係慢到仆街

仲有野食又貴又唔飽
$35 兩件雞+一個細飯/薯格
根本唔飽肚

得$23大桶飯係抵食d

態度衰到震，啱啱去完黃大仙鳳德個間，好似欠撚左佢地咁，個個唔撚想做，唔怪得新裝修都咁少人。

難食 試過一個餐比我兩舊涷既雞胸肉我
從此之後冇再食過

污糟， 屌你老味食幾次個盤都油立立

不務正業

分店少已經可以比老麥秒

依排冇優惠囉

有冇人知幾時先有返巴辣雞翼

如果可以改善點餐至收銀嘅流程 一定無得輸
係我就請多一兩條友汁餐 點完餐即收錢再叫個客去旁邊等等

做雞仲周圍大大聲咁講

超級慢

極撚慢，貴(同類快餐店相比下性質比超低)
質素冇保證，周不五時俾舊老雞凍雞你食
舊野愈做愈hea，新野愈嚟愈on9

天水圍銀座嗰間先叫慢
次次都排到舖出面
排隊嘅人仲多過坐係到食緊嘅

屌之前買過桶雞返屋企，成桶雞都成陣燶味
應該廚房啲人之前唔知炸燶啲咩，啲油唔撚換照炸雞
食撚到我想嘔

貴到hi咁但又食唔飽

整係想食雞 但又無淨雞餐
食得你KFC都係想食炸雞姐 得果2舊

點同啊 , 食既野都唔同

啲雞成日好似放左好撚耐咁

未搬之前永遠有人排緊隊，唔講以為有人係到企左一日

去葵芳果間食，
成個餐係凍既，
個薯格好似咬緊舊石頭咁

啲雞同飯嚴重縮水，圖文不符

難食，睇鋪頭既
有d鋪頭d雞餵狗都唔食

難食 試過成盒冷飯，薯格又勁"林"

感覺好肥膩，個飯又一pat嘢咁

之前拎完餐同佢講話中少左件就即刻俾番
利申真係少左

慢都算啦，有親戚做過呢間嘢嘅廚房，同我哋分享咗好多恐怖見聞，話以後請都唔會食
過咗幾年有無改善就唔知喇

最重要嘅恐怖見聞你都無講

唔知而家幾錢人工
以前學生做過
就知D 人點解咁撚慢
因為人工低撚到呢。。

M記人工都唔會高啦

m 記有脆弱雞翼，kfc 冇

佢地會揀啲冇公司要嘅劣質雞來貨
反而m記會用靚雞

KFC多Mk妹做
主要係好撚慢

新餐9成係炸雞上加醬or調味料
冇乜創新，有時唔想食皮但係唔食皮等於冇食過新雞

又貴又臭雞爛飯

唔飽套餐最少2個小食先夠

飯+薯格
薯蓉+薯格
雞粒+薯蓉
雞粒+薯格

之類

有時覺得啲雞食食下有少少怪味

以前都幾鍾意食，而家覺得佢愈整愈難食
而家咁多炸雞店，雖然偏貴但多數好食過kfc好多

少分店>唔方便>無乜人食>賺得唔多>無錢開新分店>………

呀強話傳說入邊！搖下d枱 會有野出 btw呀強唔係人

慢、廢、難食

jollibee

又貴過m記
常餐又少過m記
俾人既感覺係食正餐先會去食
相反m記當飯又得, 口痕食都得

啲雞越嚟越細舊，同埋兩舊雞一款小食有時真係唔夠，齋買一兩舊雞又好貴，有時行過想食一舊雞都唔得

好似都係好細份

啲雞愈黎愈難食
尤其係個個巴辣雞粒
以前又脆啲粉又香又好食
而家好似炸極都炸唔起咁
又淋 就算新鮮炸起都一鳩樣

家鄉雞同辣雞都係
愈黎愈不知所謂

慢到

好食啲，又有蘑菇汁

Marketing 冇m記做得咁好

慢已經夠你死
收銀做埋執餐根本係死撚緊 冇效率
幾好食都冇用
香港人就係要快 m記成功原因快平飽
KFC 貴 慢 輸曬
準備burger king後塵

做過一日廚房 以後都唔撚食 嚇撚死人

臭雞

排隊
雞又老

油閪

利申做過

成班都係去m記見工都唔請既垃圾

慢 好似有改善
分店唔夠
樓下得m記

成地油

賓賓包場不了

手套太廢

Kfc 果種慢唔係時間上慢，而係效率低
講實際時間可能m 記要耐啲，但你睇住m 記收銀手腳其實好快(連阿婆收銀都唔慢)

我有時食貴嗰隻，啲扒又真係即煎，生菜一塊塊放上去，咁要耐啲都make sense, 起碼見到個個都趕頭趕命，冇欺場

屌你kfc 啲雞就係一早炸好放晒係度，落單前前後後總要吹幾句水，轉身執雞又搞一輪，夾下呢舊夾下嗰舊，最後食落口發覺件雞辣同唔辣都可以搞錯，成班staff 好似個個都last day 咁hea

其實等number理論上快過一腳踢
但問題在於執馬仔班仆街唔會去幫收銀
收銀一撞正大陸西/鬼佬就仆街
隔離就圍威喂食花生

btw KFC以前桶餐飽到仆街
而家炸雞又細又唔脆又唔辣，有時仲唔撚熱
燒雞最穩定但細撚到幾淡食完
市面上韓式/其他同類有更好選擇

如果哈迪斯無執就完勝KFC

不思進取
頹
慢
on9, 會有分店無巴辣香雞翼 做乜鳩野?

d雞有肌肉萎縮咁
staff手腳仲慢過傷殘/智障嘅
你話真係有社會責任請班真係弱勢嘅都無咁嬲

熱氣

有團購餐先食

明明炸雞係佢既賣點
但佢炸d雞差過m記脆香雞翼幾皮
抵佢收皮

慢同埋啲分店太小

仲有見過抹枱執盤條友撩鼻屎

慢到痴線 通常見到多人排隊我就即閃，老麥多人都可以考慮下排

貴，但係又唔飽肚
一個餐三十幾，食完好似無食咁
M記廿幾，食完飽左

態度差
明明已經收貴m記成10蚊，D態度仲差過M記，好似唔想你食咁

會員無著數
已經食唔飽，KFC個會員制仲要差過人
我食M記有張卡/APP，基本上食乜都有得送，KFC食唔飽之餘仲要食夠100先有野送，又要ON99入分，買嗰陣唔記得入又無後補

我嗰頭間KFC野食係得既，但我真係唔係咁想食，除非屋企人話要

根本kfc應該先要俾人接手嗰個

成 個 地 球 都 知 你 係 乜 呀

因為係社企

好難食
食親都痾

唔好食

唔係手腳慢，係個system 慢，收銀要執埋餐，四隻手都唔掂啦 又唔請多啲人手，又唔學下M 記一邊點餐一邊攞餐

最好笑係間間KFC 都長期大量吉位，但條隊排到出店外 冇咁嘅能力去消化demand, 租咁大間舖嚟托咩

條隊好耐先郁一郁

真心慢到仆街 下午茶時間嗰陣唔講以為排長龍撲緊鄭秀文啲飛
啲雞又鞋

無靚女

慢 M記而家係慢左
但佢可以做得比M記更慢

執野慢到仆街

以我所知近兩年已轉過手，
所以個別分店突然系統化，
但都係咁慢

慢，外送速遞一d都唔速，次次想叫都話要2粒鐘，聽到咁已經放棄，所以實際要幾耐唔知
樓面污穢，無人執枱，d野食凍既

慢、貴
睇pricing輸哂俾麥當勞
其實佢可以做得更好

慢 管理不善

慢
質素愈黎愈差
反而加價係比其他舖少

MARKETING差
D飯又難食

早餐劣到仆街

早餐好正喎

上次食新出果個PIZZA雞
食撚完之後果朝感冒菌入腸
宜家一諗起KFC就想嘔

貴, 唔休做, 唔識變通, 出名打針雞, 最多一個月食一次

冇咖哩滑雞飯冇海南雞飯冇啫啫滑雞煲
黎黎去去都係炸炸烤烤。

貴
只係識做雞

但啲雞都唔夠 麥當當嘅脆弱雞翼好食